## Para realizar o build do projeto utilizando o docker, execute o seguinte comando dentro da pasta do projeto:
docker build -t local/erivan:latest .

## Para rodar o projeto execute o seguinte comando dentro da pasta do projeto:
docker run local/erivan:latest

